朱凱廸 : 防暴訓練不戴罩 缺泛防疫常識累人累己

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

【防暴唔戴罩 不怕3萬Thanks？】

警察如今除了高於法律，行私刑冇後果，似乎連衛生防疫常識也想超越埋。
香港三月中武肺疫情再起，每天數十宗確診個案，但一批為數五十人的防暴警察上星期三和四（3月25及26日）在元朗牛潭尾濾水廠訓練期間，居然全程零口罩密切接觸。

提供照片的X君表示，防暴警每次訓練歷時個多小時，由早上十點多至中午十二點：「佢地不但冇戴口罩，而且不停大聲叫囂，除下頭盔時雙手不停觸摸面部，衛生意識非常差劣！」

雖然網上很多「三萬thanks」呼聲，但X君仍然希望提醒警察，任何時間都要戴上合規格的外科口罩，以免累人累己。

不過，從《開心字典》學講野、練成「永不犯錯」神功的PK鄧可能會解釋，由於疫情持續，警察正訓練不戴口罩而防病毒，這個post只是反對派針對警察的又一例證。
#牛潭尾濾水廠 #防暴訓練唔戴口罩

唔戴咪幾好 一陣一人感染 咪可以成隊攬炒

仲好啦
一獲熟

提佢做咩

沒事兒

借位

18:45 跪求大家嚟西九送車接力🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀仲有5架囚車未出🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀求放工放學人類嚟接力🙇‍♀😢😢🥺🥺🥺🥺

到呢個時候仲堅持一大班生物聚集都唔戴罩 究竟係乜嘢心態? 佢地認為武肺病毒會驚TG同橡膠子彈??

戴左罩仲點樣3萬thx

究竟佢幫手屌中共同支援手足既功平唔平衡到佢陣左膠毒

ON9, 藍既想早D死, 你就咪阻住佢

放左工互插又要話你聽咩

果然戇鳩朱西迪

頂你豬hi迪堅係hi, 提敵人做咩q啊

On9
由得佢地自殺啦

唔使戴啦 都無用既

好事嚟嘅，朱凱迪厚多士

屌得好！泛民要落足力屌！你地愈屌佢地愈唔做，到時真係可以30000 thanks

支白色棒咩黎？

3萬thx

靜雞雞贏唔得既

我估係訓練用狗棍

佢點影的

左膠關愛敵人，不意外

朱廸，你理得佢地啫，佢地唔注意衞生物由得佢地中招自然淘汰囉

呢啲就係業力啦

痴練防暴訓練咁辛苦，戴罩點抖到氣
唔戴

靜靜地贏...

阿sir做野唔洗你教

留意全部都係半身/圓盾
可見對家練緊快推

佢地中關我x事

用全身盾 無得打人
所以佢地個個用圓盾 半身盾..... 有D直情連盾都唔用
可以打人

基本上都好耐無見過佢地用全身盾

呢班係唔係新仔??
見到佢地個樣好年輕, 同埋個頭髮剷左 未生番出來

即係一開始剷左頭髮入學堂, 然後剛剛畢業咁

近幾次都係趕羊式咬人
長盾無人反擊所以用唔着

本身已經累人累物

靜啦屌

on9，咁先高招

諗多左啦
朱凱迪 出名係左膠

之前有個便衣被人圍打, 佢都去幫手保護個便衣

點解防暴要帶戴罩？

朱凱迪係咪戇鳩?你叫人地戴罩，仲點樣開香檳?

on9 理佢地把撚

你越叫佢戴，D狗越唔中意戴

其實外國防暴警 都好小用長盾/圓盾
長盾 要用兩隻手捉住, 唔可以攻擊
圓盾 太細, 好難保護到自己

外國防暴警 多數係半身盾

做乜提佢哋

最後全部中獎

一獲熟

關閉狗屋14日啦

佢地戴左
其他高官會唔夠口罩用

身體夠健康就唔洗戴口罩。
阿蛇加油，死全家

-0-0

呢個真大愛左膠
入左血

口號黎

四人同行一人武肺

英國製盾用爛晒喇
全部都係中國武警盾

左膠會將事情導向對敵人有利嘅一面，最後害死埋自己，喺呢個結局之前，佢哋會堅持自己虛無嘅理念，不斷喺「唔覺意」之間害死自己人

理得佢地咩
最好成堆中哂仲好

有皇氣唔驚

關你撚事咩，佢地三萬開香檳啦，豬西迪

WHO CARES

由得佢地啦

未撚理班狗LA 朱HI 醒未!!!

佢點影的？

屌
佢鬼嚟㗎？
出乜鳩嘢聲呀

啲左膠贏咗之後就拎去打靶啦

朱凱迪真係豬黎

朱西迪豬隊友
做咩提佢

屌Heidi 做乜
班黑警包拗頸越叫佢唔好越唔理你架啦

你越話佢地佢地越唔戴
放心，Heidi 幫手加速緊

呢啲先高招 要個左膠提啲狗 啲狗心諗我就係鬥氣唔戴吹咩

理得佢死咩

真係唔好戴 佢地快啲互相傳染